覺唔覺朋友呢樣野好濕鳩

曾經好frd嘅可以因為少少事/咩事都冇發生就唔再frd
表面好frd嘅其實只係酒肉朋友 有事唔會理你
有啲frd純粹係環境需要 e.g 同一班所以frd 同一間u所以frd 一齊上莊所以要frd 實際上過咗呢件事就唔會再聯絡

如果係一啲短暫朋友 我寧願全部唔要 好過嘻嘻哈哈係到做假撚

你需要朋友黎分享快樂同憂傷
自己一個食晒好辛苦

有時我都諗自己點解咁on9 睇得份友誼咁重 到頭來其實冇人care

自己一個食晒好辛苦 呢句好中

睇開啲，當佢地係人生過客就得，沒有永遠的朋友

你覺得小事唔代表人地覺得小喎，做朋友冇同理心確實好難相處落去

本來會覺得朋友呢樣野係一世嘅 事實係沒有永遠的朋友

係你有事時 會插多你兩刀

覺得有問題點解唔攤出嚟傾？

如果係啲價值觀問題，或者覺得你on9
傾嚟又有咩用
尤其對啲冇同理心嘅人點解釋佢地都唔會明，剩係識自己角度睇嘢

但係講緊係好多年朋友 我真心當對方一家人 對方好似覺得我可有可冇咁 如果唔講 又點會知呢

會覺得無力都係因為自己有付出但都維持唔到姐

重質不重量啦
如果唔啱key真係寧願無好過

好好珍惜佢地

希望你都搵到真朋友
有時見得多唔多真係無乜所謂
大家喺對方需要時願意陪住就已經好足夠

我都試過咁，不過我係疏遠人嗰個
因為對方變晒，仲要做好多我覺得好過份正常frd都唔會做嘅嘢
講嚟都冇用已經心淡，唔會花心機做無謂嘢

嗰個前朋友本身都冇乜朋友，根本係佢同人相處有問題

毒撚先咁
Mk大把朋友，開心

Mk個啲全部酒肉朋友嚟

你冇啫柒頭

Mk先係真心friend

你天真姐可能你仲細 以為自己有好多真心朋友

我想講 我係義氣撚嚟 但係當啲朋友真係變哂 或者開始計較 根本冇frd子做 而家冇哂朋友 係咪我對人有問題？？ 有個話我傻 冇人會再care義唔義氣呢啲嘢 🤦🏻‍♀️ 每個人都變 我未變

羨慕啲mk 一早俾我揀做mk算

啱

我都會反省吓係咪自己問題 或者大家都有變 性格/價值觀越嚟越遠

有個中同升咗u之後一次都冇主動搵過我
但我地嗰陣真係好fd好fd 日日一齊玩乜都同對方講
其實真係幾灰 有時見到佢po ig影住同u啲人幾fd玩得幾開心
有幾下想搵返佢問佢 但我又會同自己講 人地一次都冇搵過自己我做咩仲要走去倒貼
勁矛盾嘅感覺

完全同意 細細個老豆已經成日同我講朋友呢D野好睇緣分 唔洗好刻意維繫
同班fd一齊又要用錢 寧願用D時間黎打機煲劇好過
真係夾既就算唔係成日聯絡都可以仲係好fd
計埋中學大學果D真係得10個以内係真心朋友

同埋自己本身有兄弟姐妹 有咩事真係寧願同佢地講好過
始終係屋企人 你知佢地一定係真心爲你好+唔會爆你D野出去

早D知好 可以快D學識自己面對問題
習慣左就無野
我以前都睇得友誼好重 係同fd閙交會唔開心到爆喊果種
睇化左之後我而家好多野都係自己硬食 因爲發覺佢地都幫唔到你D咩

記得以前雜志賣
話咩有個MK同fd入左黑社會 同屋企人反曬面
後尾又為左班兄弟斬人坐埋監
坐監期間無一個兄弟探過佢 反而得D屋企人理佢

Mk捱義氣

全部MK都係大細路
有事果時先知咩叫患難見真情

如果我係你會主動搵佢一次先 可能佢同你有一樣諗法呢除非你主動搵佢佢都唔想理你啦

真 兄弟姊妹係一世 呢句就啱

咁又唔洗一刀切，你都唔會知佢會唔會變成所謂嘅true friend㗎如果你唔比機會自己去同人接觸建立關係

女人友誼先兒嬉

係我心底 惺惺相惜果種至叫朋友

你以為啦

其實係之前ocamp之後 啲人日日約reu 飲酒 都成日流我 但係我唔想姐係識左幾日就一齊飲酒、講哂啲秘密比人知甚至可能佢地都唔啱我 所以某程度上呢個係選擇黎

但都係(曾經既)朋友令我明白左一個道理
呢個世界冇人有義務接收自己既負能量同煩惱
即使我唔介意為人分憂 但我唔可以強求對方幫我手食
與其我講完一次又一次之後令佢地覺得我煩唔想再理
咁倒不如我自己食得就食

I know that feel
諗左好耐到底係咪自己問題 但問心如果我當對方係朋友其實好多時我幫到手都會盡幫
無疾而終都算 反咬你嗰下先慘
所以我諗我已經有社交障礙

我覺 所以我冇乜朋友
而且唔需要d假情假意的朋友

濕唔濕鳩都唔關我事
因為根本冇朋友

我反而係零酒肉朋友
但有一兩個真心朋友
係我最失意嘅時候會聽我呻同比意見
我份人平時好悶又唔多搵朋友
有時覺得咁都好足夠

我覺得你朋友要反省自己點解會比到你呢種感覺
如果佢地心入面完全唔係咁諗的話

朋友不嬲淨係keep 一定數目fd 就夠轉左環境有幾可仲咁fd

我係個隻睇落去多Fd
實際上冇個交到心
但又冇得罪過任何一個

人生裡面真正朋友真係唔多
但你去到邊都需要啲表面朋友

世界仔

大學一個朋友都無 中學朋友都已經疏離